［IT］有冇人做過fdm

想問下training 個陣有無人工？

同埋 Training 期間走人係咪要賠好多錢？

收到 AC 諗緊去唔去
Training 有人工但唔知幾多

contact 有無寫要賠錢

睇過下某個國家既FDM contract, 唔清楚香港係咪

Training 期間：
你走 - 賠錢，睇下你上咗幾多module就賠幾多
你能力不足佢唔要你 - 唔洗賠

頭兩年工作：
你走 - 賠兩萬英鎊

Training 完九十日內佢派唔到你落客：你走，唔洗賠。

Disclaimer: 睇清楚合約，上面未必準確